dllm股災啊 救命啊

牛軍要死喇

咁凍梗係食肥牛過冬

D 牛好瘦 叫瘦牛

報數啦？輸幾多啊？

300蚊

Molamola, 咁撚多。點頂得住啊？可以考慮借財仔

巴打，輸成300蚊，有冇考慮申請破產

777 一講野又GG

根據我基本分析 今日引熊

巴打 同你差唔多
我都輸咗成125蚊
感覺股災要來了

我豬咗200

咁多 一定好痛苦

醉生夢死 今晚要飲天拿水

而家先啱啱多學生哥炒股，起碼過多一個月先黎料

股joy又殺到喇

今日豬咗700

學生股神又殺到
今晚走鬼

建議快d申請破產

災你老母 驚西咩
日升

熊軍正式入場

學生仲係問緊點入場 即係仲未入場 應該會升災